 \secsweeng{erfarenhet}{experience}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\jobentry
{2020}{jan - jun}
{FOI - \sweeng{Totalförsvarets forskningsinstitut}{Swedish Defence Research Agency}}
{Linköping\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Examensarbete}{Master thesis worker}}
{\sweeng
    {Anpassade en modell för att skapa terrängkartor utifrån ostrukturerad 3D-data. Huvudsakligen ett proof-of-concept för att visa möjligheten att skapa terrängkartor över var fordon kan framföras utan att personal manuellt behöver gå igenom flera material vilket tar tid och är personberoende. Innefattade även att bygga och optimera data-pipeline för att kombinera stora mängder oregelbundna 3D-data med 2D-kartor.  }
    {Adapted a deep learning model to create terrain maps from unstructured 3D data. Mainly a proof-of-concept intended to be used to create maps of where vehicles can drive without involving manual work on multiple maps, increasing quality and decreasing time used. Included the creation and optimization of a data pipeline to combine large amounts of unstructured 3D-data and 2D-images.}
}
%
\jobentry
{2015 - 2019}{mar - dec}
{Oracle Svenska AB}
{Solna\sweeng{}{, Sweden}}
{Senior implementation consultant} 
{\sweeng
    {Konsultrollen innehöll främst utbildning och systemkonfiguration på hotellen, men även anpassningar av rapporter och dataexporter samt kommunikation med utvecklings- och säljavdelningarna för att hantera kundernas önskemål. Tjänstledig för studier sedan augusti 2015 med undantag för en del arbete under sommarmånaderna.}
    {The consulting role focused mainly on on-site training and systems configuration, but also reports and data exports customisation and communication with the sales and development teams to meet customer requirements.
On study leave since August 2015 with some work during the summer breaks.}
}
%
\jobentry
{2011 - 2015}{jan - feb}
{Micros Fidelio AB}
{Solna\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Applikationskonsult, Produktchef}{Application consultant, Product manager}} 
{\sweeng
    {Tjänsten innefattade utbildning av hotellpersonal, tekniskt arbete och after sales-support, vilket ställde höga krav på såväl tekniskt kunnande kring systemen som förmåga att agera som brygga mellan utvecklingsavdelningen och kunderna. Är även certifierad för kopplingar till såväl externa bokningssystem som bokförings- och analysverktyg.}
    {The role was a mix of on-site training, technical systems work and after sales support. This required deep technical knowledge of the systems as well as soft skills in order to bridge the gap between clients and our systems development departments. Also certified to do connections to external booking platforms as well as back office and analytics tools.}
}
%
\newpage
\jobentry
{2008 - 2010}{aug  -  dec}
{Best Western Täby Park Hotel AB}
{Täby\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Receptions- och konferenschef}{Rooms division and Conference division manager}}
{\sweeng
    {Ansvarade för bemanning och verksamhet vid hotell- och konferensreception samt bokningsavdelning. Hanterade och utvecklade dynamisk prissättning av båda produkterna vilket bl.a. ledde till att hotellomsättningen ökade med nästan 10 procent under finanskrisen 2008/2009. Positionen innefattade även budgetansvar och en plats i gruppen som organiserade kedjans byte till ett gemensamt bokningssystem.}
    {Maintained staffing of front desk, conference desk and reservations department as well as pricing strategies for both products, something that ensured that we increased revenue per room by almost 10 percent during the financial crisis of 2008/2009. The position also included budget responsibility and part taking in the committe responsible for the switch of reservations system to one common for all the sister hotels.}
}
%
\jobentry
{2010}{apr - jun}
{AB Operakällaren}
{Stockholm\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Teknisk projektresurs}{Technical project resource}} 
{\sweeng
    {Tillfällig tjänst utöver min ordinarie tjänst i samband med byte av bokningssystem på Operakällaren. Arbetade med personalen på anläggningen för att harmonisera deras verksamhet och kedjans bokningssystem. Systembytet blev i slutändan uppskjutet, men tjänsten gav en intressant inblick i livet som teknisk konsult.}
    {Temporary role during a change of banqueting reservations system. Worked with on-site staff to harmonise their operational requirements and the chain-wide system setup. Although the systems-change was postponed, it was an interesting first insight into the role of technical consultancy.}
}
%
\jobentry
{2009 - 2010}{\sweeng{okt}{oct} - mar}
{AB Stallmästaregården}
{Stockholm\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Receptions- och bokningschef}{Rooms division manager}} 
{\sweeng
    {Ansvarig för både receptionen och bokningsavdelningens personal och resultat samt för prissättning av hotellrum. Tillfällig tjänst utöver min ordinarie tjänst på systerhotellet.}
    {Maintained staffing of both front desk and reservations department, as well as managing the room pricing strategy. Temporary position in parallel with the similar position at the sister hotel.}
}
%
\jobentry
{2005 - 2008}{aug -  jul}
{Best Western Täby Park Hotel AB}
{Täby\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Receptionist och bokare}{Receptionist and reservations agent}} 
{\sweeng
    {Daglig hotellverksamhet samt ansvar för den flytande prissättningen med befintligt system.}
    {General front office duties as well as managing the room pricing strategy in the existing system.}
}
%
\jobentry
{2002 - 2005}{aug - jun}
{Central Hotel AB}
{Stockholm\sweeng{}{, Sweden}}
{\sweeng{Receptionist och bokare}{Receptionist and reservations agent}}
{\sweeng
    {Receptionen hade utöver den dagliga hotellverksamheten också hand om rumsbokningar. Var även ansvarig för kundreskontran.}
    {Aside from daily front desk and reservations tasks, I also managed the accounts receivables.}
}
%------------------------------------------------
%------------------------------------------------
\end{entrylist}